點解唔見晒屌麥上日光D post?

之前明明有幾個post 講佢

定係俾人告？真係連google search 都搵唔到

果日同fd 講起果個芝士紫薯黑炭包，想俾張相我fd 睇下但搵極都無

好似係俾有俾錢買人個名，但product就唔同哂

但我講緊嘅係D posts

連尼住？？？

點？

？

比Ｄ心機search下再開post好不

你係咪見到D凡人睇唔到嘅嘢？

啲 post 俾連登 del 晒喇

又收律師信？

凈係搵到呢個同舊登post

呢個好早期喇喎

你唔係信連狗呀 CHING

點！

係呀 當年我都有開過 post
呢間仆街野都仲係度 奧地利又冇人覆

pish